[發達大計] DIY 4k 螢幕

大陸有人係淘寶買大約1.5k料整到成萬蚊嘅螢幕 只需要買啱驅動板 同Mon 似乎好容易整 不過無保養

背面

成品

開機
source

panel係原廠 但控製板好似唔係 我呀哥上次搞咗半個月,因為塊控製板有問題寄咗兩次先用到

之前有打算過整黎倒賣 不過因為無殼訂同埋感覺個控掣板唔係咁穩陣所以放棄咗

有無開箱可以睇下

有冇diy mon

前面無乜分別後面係啲線

睇唔明，但留名睇樓豬發達派錢

留名學習

姐係砌mon？

如果怕 可以買27吋公用shell 都係300蚊人仔

panel邊度買？

LM 先，不過淘寶運panel 好不安，自己去買再搬返香港好似安全少少

安唔安全主要睇個賣家包裝成點

佢正常都不會用木箱裝 panel

留名學野

想砌Sony A1

過左安全, emi d野?

做唔做到4k+HDR10

使唔使搵spyder較色同埋driver使唔使自己寫programme